未訓，秒回

請講

做咩唔訓

請問是咪吹水post

等頭乾

ok

訓唔著 r水吹

拎風筒吹啦柒頭仲拎電話

有無鳩

點樣可以無咁懶

我就黎痴線啦

有

仆一次街

請吹

點溝女？

大時代好撚好睇

睇結衣bb

who

仆緊

應該訓教既時間唔眼訓

對

咁仲咁懶

魚肉腸is crap

拒絕左人點樣做得翻朋友?

做咩仲唔訓 咁留戀於此地

去做夜間看間

Real

kill time

黑人？

friend with benefits

u taste like shit bro

？

Sis bro

u taste like sis bro

我突然去想死 好想忘記所有唔開心

收工想番多份工

番乜好

訓教 = die for few hours

it helps trust me

樓主打左丁未

yes

咩素材

厭咗世未？

my doggy

not yet

我好驚扎醒
點解人地係咁e就得到
我付出晒101%都得唔到
我真係好累

welcome to capitalism

人獸

讀邊間u？

搵到自己既世界未

CU

講

想死個陣 諗下關心你既人

我真係好不甘心

稅局好關心你

唔好死住

放心 我唔會
我仲要留住條命睇住對我差既人點死

fight or flight

屌岩岩先填完🤦‍♂️

好現實呢句

活得比佢好

點睇ig黑店

they are smart

be smarter

快過樓主

叫我樓豬ok

我先係樓主

有無中過伏

never

搶po

留意咗你好耐

Why

any comments

多謝

唔係ig買野

Collect skin pls

樓主太慢

sorry

Arm ar
All of the ig shop are rubbish

對 your mom

有其他野做緊

樓主又太慢

有野做就咪玩秒回

true

打丁gogogo

樓主真係太慢

咁要訓著個時玩

好串

好笑？

up to you

大家覺得我點

樓主是帥哥麼

no

能否自貼

talk

想食你

佢幾正

大ball長腿

哦哦哦哦，無心睡眠

有咩搞 仲唔訓 唔好理我哋啦 做自己嘢

why

呃啦，佢連化妝都唔撚shake

你enjoy答我哋咩

grad din post

dse雞

ask me anything

jupas排乜

My dick is overheat

where is the question?

where is your dick?

我唔撚係dse雞

asking her

因為你係臭🐔？

but thanks for telling me

Here

屋企有邊個喺度

me myself and i

mk girl no need study

聽日早餐食早晨全餐好定食豬柳蛋通粉豬骨湯好

cook

Why you are a toxic jj

Eat your ball

好眼訓又唔想訓

Because my liver is not functioning properly

test your will

3yourself play together

I am happy to hear that

they don't cooperate

Rubbish

let's talk that talk tonight

try to install the blue buds with them

CU讀咩

QFin

Cu many bitch?

做乜講英文

fast

cancel that bitch

咩college

I love dancing

I don't recall

Ask me question

I love watching you dance

will u marry a philosopher or an ibanker

Thx, I am champion in dancing

at the club tonight?

how to forget a person fast?

play csgo

talk in English

Nope they are too smart,difficult for controlling

Nope my bed now

u can go marry Ctrl on your keyboard then

You bitch

Are you gay

Fuck I am sad now

talk that talk

I go to hit j now 88

lol ok

the next guy reading this

you've got to ask me a question

Hi, can I fuck you in the ass